{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013118",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "프로그에스프레소"
    },
    "text": "プログチャットは城南プラザ裏通りに位置するカフェで、火曜日から日曜日まで毎日11:00から21:00まで営業しています。 月曜日は休みです。 このカフェにいらっしゃるには城南プラザの裏通りに行くとバス停の標識がご覧になれます。 メニューには、クリームラテ5,500ウォン、プログラテ5,500ウォン、プログシグネチャー6,000ウォン、ブラウンチーズクロッフル9,900ウォン、オリジナルクロッフル9,000ウォン、エスプレッソ2,500ウォン、ストラパチャート2,800ウォン、エスプレッソコンパナ3,500ウォン、アメリカーノ4,000ウォン, バニララテ 5,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このカフェは火曜日から日曜日まで毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの休日はいつですか？",
            "answer": "このカフェの休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このカフェに行くにはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "このカフェにいらっしゃるには城南プラザの裏通りに行くとバス停の標識がご覧になれます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには、クリームラテ、プログラテ、プログシグネチャー、ブラウンチーズクロッフル、オリジナルクロッフル、エスプレッソ、ストラパチャート、エスプレッソコンパナ、アメリカーノ、バニララテがございます。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プログラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "プログラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プログシグネチャーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プログシグネチャーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロッフルは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルクロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストラパチャートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストラパチャートは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソコンパナの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソコンパナは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 493
    }
}